[日韓經]pure定true

比你揀你鐘意女友著邊type

正評：

負評：

咁少圖好難討論

一件過 易啲除